其實到底花之戀點樣點豉油?

令塊魚點到豉油又唔會夾散嚿壽司

倒豉油落個口先

飲啖豉油再成舊塞入口

要運內勁，力透箸尖，一用死力就散。仲有要快，個口又要大

花之戀咁咸都要點

滴上去

用筷子滴上去

再噴落件花之戀度

我追求嘅係手法

要問洪天明先知

請教獎金獵人

用薑點啲豉油
再將有豉油嘅薑係花之戀上面採

學識揸筷子先

問吓洪天明

搽

用片薑點豉油再印落舊野度食

花之戀點乜撚嘢豉油啊

點解會覺得花之戀唔洗點豉油

搵洪天明教你

直接倒落去先咪得

拆開啲三文魚 點完再砌返靚佢